香港、澳門、大陸 人均GDP

「冇我地大陸人，你班香港人早就xxxx」

？

push

3毛點敢入嚟

exactly, idk why they have the guts to say bullshit

又話1萬？

台灣呢

不嬲都係大陸要靠香港
係佢洗到班蝗蟲個腦以為中國係世界第一姐

然後就大條道理話自己係發展中國家
到處R著數

人地賣地比政府收嘅錢係你幾世人揾唔到嘅錢，你咁計就有少少on9